想搞個眾籌 籌錢請私家偵探跟環保團體高層或發言人

近日kfc飲管同杯蓋事件搞到大家好多怨言
矛頭直指環保團體
對佢地提倡既環保生活成效成疑
更有協助商家節省成本之嫌

有見及此我想搵私家偵探跟下d環保團體高層或者係發言人
睇下佢地提倡既環保生活
自己又做左幾多 回收左幾多
棄置左幾多 棄置左乜野

預期結果有三個
開邊個都好 都會公開跟蹤既報告

一、目標人物完全環保
出街買野飲自備杯
買左樽裝飲品飲完個樽會拎返屋企洗同回收
唔用飲管
食外賣自備餐具等

如果以身作則 樹立到良好既榜樣
公開左個跟蹤報告會令大家打從心底服你
值得大家既尊重同學習
我仲會公開呼籲大家支持該機構

二、目標人物部分環保
提倡既生活方式只能達成一部分
例如自備飲管
帶環保袋買餸
但被影到出街食飯用紙巾抹嘴
買starbucks冇自備杯等

呢類環d唔環d
間接反映左環保=不便
不便個程度係令提倡環保既人都唔做
咁提倡者唔做既 我地都可以唔做唔跟
打破左環保人士口中「一人行一步」既原則
機構同目標人物都失去叫人環保既資格

三、目標人物毫無環保意識
飲完樽裝飲品掉膠樽
拎飲管 用膠手套食kfc
比$0.5都買個膠袋裝野
用即棄餐具食飯(外賣堂食都計)
冇循環再用直至用唔到等

呢d真係拎出黎要好好譴責
跟手查一查個團體d資金來源
睇下同邊間商業機構有關
睇下係咪以環保之名
行枱底任務為實

不過呢個眾籌最令人興奮既一點係.......
籌足錢都好 唔會話你聽幾時開始幾時完
唔話你聽跟邊個機構既邊個人

可能係查佢平時用唔用紙巾
Office點用紙

或者係查佢平時點用膠同點掉膠

或者查呢班伙記會唔會拎濕遮行入商場個陣
冒住整濕撻地比清潔呀姐屌既風險都唔拎個袋

呢件事興奮在如果本身其身不正既
知道有可能比人查會連累機構
可能被跟既人就要迫自己改變個唔環保既習慣
一個唔該唔做比人查到 會累埋間機構 飯碗都可能不保
一被迫做就知你班撚樣平時幾咁煩
自己做 冇問題 以身作則 respect
但叫人做 自己唔做 或者迫鳩人做 只會令人反感
咁你就要承受環保既代價 自己攞下苦黎辛
頂唔住？抵啦 平時又咁撚口響
自己咪又係偽善地破壞你心愛既地球
學廢中口吻：行得正企得正咪唔驚你查囉

所以重點係 要跟幾耐先夠fair
同埋私家偵探市價幾多 求巴打們解答

認真post冇人理

推

支持，最憎啲律己以寬，待人以嚴嘅人

咁咪即係搞白色恐怖

搵人報個價先

其實我係期待 跟完佢地係完全環保
但好多時候 都係事與願違

咁佢地口口聲聲「一人行一步」
自己都做唔到

其實我都唔知市價幾多

講真班環保人士想人支持佢既立場除左拋數據之外
就淨翻以身作則做牙力
如果連咁基本都做唔到
好難支持你果套理念

係
完全係我既心聲

報個價
整個proposal
我夾錢無問題

但我都唔知總共要幾錢 未有巴打答到我

推上熱門

嘥氣,人地用啲“善款”告鳩你侵犯私隱,過兩三個月又無人記得

呢個堅值得支持

幫推

support

雖然環保撚係要死全家
但籌完錢又唔講幾時開始
陣間你夾帶私逃咪好和味

G持

咁影佢係街食飯 買野
同狗仔隊一樣姐
犯邊條法

你都有道理
咁點做先釋除到有份眾籌既巴打既疑慮

做傳媒有一大班法律團體做backup,你有無幾球嘢請律師？

支持

唔係錢唔錢既問題
咁告我都要指明我犯左咩法先告到我
咁影佢係街消費犯左邊條條例

GUN $100

成事記得支持

支持 希望搞得成

由出錢最高幾位巴打合作搞，決定跟蹤對象、時間等等，事前對公眾保密，事後再公開

我覺得追邊個就唔洗講
但首先幾時都開始同結束起碼講其中一個
個原理就好似政府會公佈紙鈔防偽特徵一樣
冇錯係有機會講完d犯罪分子就知要點做
但你唔講連市民都會中伏

照道理應該唔犯法，如果犯嘅所有幫趁私家偵探嘅人犯晒法喇
同埋犯法嘢你出錢私家偵探都唔會接你生意

當然最好等法律巴打解答

毅進星100

直接叫D環保撚拎張電費單出黎好過喇
你電費係局長兩倍以內
我即走塑又點話

ME TOO

綠色恐怖仲勁

支持
最憎虛偽環保撚

問左價先啦

我都希望

委員會既概念
諗落都可行 但目標同時間我諗都係我一個人負責返
發到咁大黎搞會有25

所以目標係高層或發言人
你入去做文職凡人一個我都唔會搞你既

求法律意見

呢個我上個POST都講過
冇公開過OFFICE幾度冷氣

感謝大家支持先

建議既政策帶來不便
係不爭既事實
就睇下綠色份子平時既生活係點樣

要查埋佢地扑野帶唔帶袋

比到幾十蚊
支持下
受唔受玩

推

ERRRRR
咁「深入」既問題都係唔知好過知

表態支持已經好感謝
錢後話啦

就係話你侵犯私隱
懷疑你有不軌企圖
對你展開民事訴訟及要求賠償

你咪留返同個官講囉
人哋有律師幫佢 present 訴訟原因，
你有無丫？

無咪等輸同賠錢囉

不過唔會坐監既

我夾100

咁佢都係去公署投訴
如果跟一跟就犯法
私家偵探執晒啦
要求賠償呢樣答你唔到
等法律巴打

感謝
希望早日成事

em...
我咁睇啦

普通私家偵探多數查通姦，呃保險呢類

查完資料係當事人兩個知，唔會公開

但你玩到咁，我估你都係想公開架啦

到時環團第一步會開記者會遣責

第二步會向私隱專員公署投訴

第三步可以用善款搵律師告你

我無話佢一定贏

但佢用善款打

你用自己錢打

輸咗記得俾堂費

我都同意
更大型更大件事既跟蹤報告
都唔見有手尾
如果有事 仲邊有人接JOB跟蹤

你未明民事同刑事分別

民事都可以告機構
如果係咁蘋果都比人告到爆左廠啦

推, 有冇人報價

唔熟私家偵探
又未有人答我

搵外國巴絲幫手貼告唔告到？

點比錢

仲未有消息

人類死曬就最環保 一係就愈貧嘅人咪愈環保 啲環保撚根本係到拎光環 最環保咪買小啲嘢用耐啲囉

應該會安全過香港

未成事
仲係概念階段

我會覺得係日常生活造成污染係不可避免既一件事
我用完支飲管掉左佢 或者回收左佢 已經係自己層面做左一件事
但中共瘋狂倒垃圾 污染廢料落海
D團體唔出聲
海洋生物食到塑膠點會係使用者既責任
但將個責任轉移左去用家身上
係本末倒置
所以先會有咁多陰謀論

抆屎都要佢用手巾

叫人要用抹完汗既手巾仔抹嘴
我真係不了

支持 留名比錢

有消息再通知

樓主你拿拿聲搵一兩間偵探社quote 個價先，有proposal 有價再擺上去，自然有人支持

想睇下個概念會唔會有人支持
點樣支持(錢OR人力)
有冇法律問題
之後先做D實務性既野
例如搵平台眾籌 QUOTE價等等

g持

你假設係佢講一套做一套
咁如果佢真係做到咁又點

如果以身作則 樹立到良好既榜樣
公開左個跟蹤報告會令大家打從心底服你
值得大家既尊重同學習
我仲會公開呼籲大家支持該機構

咁你應該學習下啦

環保係好，不過有d真係強人所難
仲有，好多野都係要政府配合，唔係剩係普通市民做到

做到咪表揚佢，表到佢上報，讚佢言行一致，不知幾好

支持
推

法律問題係你最需要解決嘅，最怕有啲身有屎嘅告你啫。

好多數據都話家用既廢棄物唔係佔好多
似乎要行都係商政界行先
比一黎就搞小市民有效得多

係 宣傳埋佢個機構

上面個巴打都唔係冇道理
都係一個要解決既問題

毅進星 $100

最普通既家居垃圾分類又唔提倡，廚餘又無左件事
商界又真係廢棄好多垃圾，燈同冷氣energy saving一樣都無做得好

認真架

幫推 成事夾100

支持 環保袋代替膠袋呢啲可以接受 但無飲管紙巾真係

環保撚最多鳩噏幾句 你係要唔撚理佢地既佢地都吹你唔漲 有時間金錢去請偵探不如請去跟下班共狗官員仲實際啦

搞左咁多年既藍黃啡
而家都係冇進步過

Dse雞都捐？
感謝

香港環保團體最叻叫人reduce
其他兩個r都唔用

跟共官又點
就算比你影到收cheque收金鍊
咪又係冇人郁到佢地
況且都係大家期望以內既事
發掘下d驚喜唔係仲好咩

lm

出$100

大駕光臨

佢地要出糧，已經唔環保

d $$肯定去供樓養地產狗

買衫 買鞋

收到大家支持既意向好開心
現階段處理左首要問題先
錢銀野下一步

支持 眾籌link?

多謝

未有住
唔知用咩平台籌
同埋法律問題未解決

1000

1000$

大家都好踴躍捐錢
但仲有野未解決

屌你最好查下班環保團體同地產商既關係

自己睇我上個post
環保觸覺個wiki

支持你 不過法律問題同成個連劃點plan先係首要
錢呢d真係唔係太大問題

跟蹤個事主，最多咪影相俾大家見到佢食野有冇用紙巾，有冇用膠袋咁，日期咪出星期幾做過乜某個月做過乜咁，又唔係公開佢每日行程，令佢生活或者人生安全受影響。
而且可能一個人影2日，3張相，影3個人9日都係十張八張相，就已經夠寫文章。事主要告，咪突顯佢有幾虛偽，竟然唔係反省自己講一套做一套。

利申：乜都唔識，以上9up

支持，呢個概念其實可以延伸到其他好多野
比如某高官推出新政策，搵人查佢有無以權謀私等等

請左出示收據push你兩百

純粹支持

有興趣，留名跟進

係
上面巴打講既委員會都未必可行
驚有25
法律問題真係要等人答

如果佢告我 算唔算關公災難

pish

港共政府 算鳩數啦
冇先係新聞

感謝

你個名

支持，屌你老母kfc

支持 巴士俾啲魄力搞好佢
錢銀預我一份

搵記者跟咪得

支持呀

Forward俾蘋果好過啦

push

Push

有錢就搵人跟689搜集罪證先啦屌

環保狗理想 ：
好心你班仆街律己以嚴啦
知唔知用飲筒幾唔環保

現實 ：
我皮膚有事唔開冷氣唔得

3人 1車 4500/9hrs

OT 人 200/hrs 車400/hrs

片 相 報告

叫新聞刺針做

無興趣知道佢地有無跟住做
根本一直講緊個成效問題
佢地提倡緊嗰d野
好似c9買餸咁慳得嗰一個幾毫
唔跟佢個套或者有反對意見
就話你乜野 唔為下一代著想 破壞地球之類
左膠撚全部都咁自大

佢地會唔會

好似cable好d

有罪證咪又係刑事豁免

哈 就係想要呢d

邊間？

我都好鐘意佢地個節目

行情而已
底線，平過呢個既哂氣

你繼續推囉
反正咁多報社喺連登攞source

連登搞得成先算

咁有心開咗個post
google下私家偵探打去問下咁跟法得唔得，幾錢 都懶咩
仲喺度推post話未有人答你

擔心咩法律問題吖 打去偵探社 犯法野佢地都唔會做啦

係
虛偽 自以為是